
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les infrastructures routières , gagnées aujourd ' hui par l ' urbanisation , génèrent des nuisances qui ne sont plus acceptables tant en termes de qualité de vie qu ' en termes de déplacements pour les riverains et les usagers .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les infrastructures routières , gagnées aujourd ' hui par l ' urbanisation , génèrent des nuisances qui ne sont plus acceptables tant en termes de qualité de vie qu ' en termes de déplacements pour les riverains et les usagers .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les infrastructures routières , gagnées aujourd ' hui par l ' urbanisation , génèrent des nuisances qui ne sont plus acceptables tant en termes de qualité de vie qu ' en termes de déplacements pour les riverains et les usagers .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ gagner, nuisance ]
appreciatif :: 2 :: [ gagner, nuisance ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ gagner, nuisance ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ gagner, nuisance ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les infrastructures routières , gagnées aujourd ' hui par l ' urbanisation , génèrent des nuisances qui ne sont plus acceptables tant en termes de qualité de vie qu ' en termes de déplacements pour les riverains et les usagers .
No features found.

